啲甲由夜晚匿係邊？

頭先仲見到隻甲由 拎完殺蟲水已經搵唔返 搵哂成個廚房 究竟去左邊
會唔會爬窗走左

係牆角睇住你訓覺

會蒲頭

我都想知

雪櫃後d機器位一定大把